傳親共巨商美國原機遣返？

老蕭話有巨商入唔到美國，但係 search 唔到另一個 source，有無巴打知咩事

【突發！】中華人民共和國國歌MV出左廣東茂名抗爭版本

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

聽日3/12截郵啦
拉落去有英國議員地址！！
由尾寫番上頭

Cigarette ho?

係喎，點解我諗唔到

煙仔何？

[行動POST]擔心Tear Gas毒氣嘅手足，12月6號愛丁堡有「吸吸」可危集會，同我入黎推爆佢

何超瓊都有可能

佢唔係美國人嚟咩？

雖然住左三十年 , 但好似無申請美國國籍

十九才子confirm咗

第一滴血！ 香港人權法案生效 親支那富商被拒入境美國

係嘅話佢就真係大檸樂，佢阿爺留低嘅身家大部份係美國股票，仲幾百億計，唔通真係財不過三代。
美國佬一食就食隻最肥大嘅，美國鷹真係唔係浪得虛名。

佢呀爺2002年留低200億美國資產
唔知道今日值幾多錢呢？

大紀元你都信

抵喇唔入藉，咁有錢連少少稅都唔想交

佢係美國好似有成300億資產

19 燒山個個都咁講
我估有FC既

禁止得入境 資產涷結左?
200億molamola
美國睇實呢筆錢

應該係一心想做支那政協所以唔入籍美國

真回血劍

如果係真，美國佬可能會喺商界功能組別吹雞做嘢

Solomon 既空軍
仲洗撚煩點谷人去選
直接兇9候選人

No wonder he said passing the act is D-day for HK